各位屌手足唔夠勇武既人唔該搞清楚仇恨係放係對家定自己友度

借ac post

大家都好緊張場運動, 外國革命係以年計, 死傷無數, 手足死傷你唔係將仇恨放係對家, 而係批判自己人唔夠出力所以棄game? 你地係咪有d野搞錯左?

香港人毒撚港女多, 冇槍少運動, 又比外國人細粒, 再加上幾代港豬, 跟本冇可能3個月可以個個變美軍, 呢d係幾十年黎, CE AL 教育教出黎既高分低能 (低分入唔到U更加唔洗講), 你睇下carrie年年考第一, 讀書叻但人格垃圾

對家改變策略, 我地要做既係學習對家既強項, 反思自己既不足, 點解對面既冷氣指揮官應變咁快? 我地會唔夠佢地勁?

成果唔只係睇下有冇狗死, 手足有冇送頭, 我地送分比小英, 比彈藥trump, 踢爆中共咁多年既形象工程已經大大提升中共管治成本, 呢d係實質成果黎而唔係打飛機

咁點做?

第一就係盡力拎CCTV, 證明狗殺左人

第二, 唔敢殺/打full gear狗既人, 打冇gear姓何既狗先, 將佢同劉江華合體拍AV快閃

第三, 等人權法, 佢批唔批都好影嚮我地之後既策略

第四, 諗下點破機鐵重兵守既問題, 上次走到係狗有放水, 要拉既全部都走唔甩, 一日諗唔到一日都塞唔到鐵

第五, 罷工要文宣, 要港豬配合, 唔係跪係度say sorry, 只係連登洗post就得
我覺得呢樣可以同CCTV配合, 過多幾日如果有學生重傷, 黑警先殺人, 我地煲大佢黑警已經係恐怖組織, 為左子女安全應罷課留係屋企

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

肺腑之言, 請冷靜反思一下, 只有知己知彼先可以贏對方

認真post冇人睇